[日經]求router 推介

宜家屋企用緊dlink 既router(一個router 同一個 repeater)
黎緊想升級想行一個router ,唔用repeater ,唔知有無可能
最好過1000m 不直1500到
利申屋企1400呎 有條長既走廊同三厚既牆

個router放係個廳到

有錢真好

中產有中產既煩惱
豐儉由人啦巴打

Taobao買ac88u

但係ac88u好似得2同3dbi既天線
夠力穿牆？

留名學野，我都諗緊Asus ac68u

你住雅典居架 ?

唔係呀

有無巴打有多啲建議

其實你試下r7000，刷merlin之後tx set 100%, 應該夠用。

咁大間屋，收到都好弱啦，唔用extender都要用homeplug

咁用咩牌子好？
上面有巴打話netgear好
其實asus 同dlink 好唔好
我知tp-link 係伏

home plug negear 正
利伸用緊
router 我自己用緊Asus就ok
netgear未用過但應該都ok
dlink就算啦好嗎

我有好弱智嘅問題想問
router 同home plug可唔可唔同牌子

可以 router我用Asus rt-n66u
Home plug 我用netgear plw1000
我買個隻係因為netgear得一隻有wifi

點解無人提Google wifi 3 in 1 package
巴打可以留意下

好！唔該曬

Google wifi 有行貨啦咩?

有行貨報價喎

刷左有咩好？
同堆刷緊果時會唔會斷左線？

netgear r8000好似幾好
有無巴打用緊